有人跌左銀包

27號巴士 往旺角方向
係彩虹巴士站上車汁到個銀包
UC3392
失主名稱 吳彩欣

我落車將個銀包交比車長
你快D打去九巴認領番個銀包

唔睬人